###一、伪静态规则
* 规则一：不指定静态资源失效时间
  > /(js|css)/(.*)/(.*)
  
 * 该规则接受三个参数，第一个参数为字符串*js*或者*css*，这指明了静态资源的类型，同时这个字符串会被作为本次请求的静态资源的默认后缀名，第二个参数指明了项目名称，这主要适用于多项目的场景，每个项目一个静态资源文件夹，第三个参数指明了静态资源文件，该规则下，静态资源的失效时间默认是3600秒，即1小时。

* 规则二：指定静态资源失效时间
  > /(js|css)/([0-9]+)/(.*)/(.*)

 * 和规则一不同的地方在于，该模式下可以自定义失效时间。
 
 
###二、静态资源文件组成规则
* 所有静态资源文件处于同一个目录下
 * 假设存在静态资源文件
   > ajax.js common.js util.js
   
 * 则对应的静态资源字符串为
   > ajax,common,util

* 所有静态资源文件不是处于同一个目录下
 * 假设存在静态资源文件
   > base/ajax/ajax.js common/common.js util.js
 
 * 则对应的静态资源字符串为
   > base:ajax:ajax,common:common,util
 